而家打工仔搵食艱難，做嘢都要比人兇

啫係呢，我打工抄門牌嘅啫。

要老爆你要收你地就唔會明目張膽咁喺你面前同你鳩撚咁

嗡咁多嘢，制服pass係基本嘢，但散工無。ok呢樣我唔

著，所以我派返公司卡片比你，你就喺左閪右閪咁撚樣。

私人地方？條街唔係人地屋唔係你間屋又無閘叫私人地

方？你比錢買咗？然後仲要叫我除帽同問我袋有乜？

都係果句，我要老爆你我仲唔走仲要浪費我時間精神心力

比你喺度閪？

不知所謂。真係得啖笑。

仲話我鬼撚祟祟，我呢就光明正大咁行嘅，要鬼祟我見到

你就陃埋或者好驚啦，啱唔啱呀掃管笏村第三區某居民。

同埋，

你泊架綿羊仔喺一條比人行嘅走廊又啱唔啱？

仲要整個閘霸多啲條大路位又啱唔啱？

50步笑100步

你話我鬼撚祟祟係撚咁影，

其實我影大路塊爛地你已經衝咗出來。

基本上，影之前我係會知會屋主。

但，塊爛地又唔係你嘅，

而且我又未入私人地段，你講經？

打埋比老細，比你同佢對話埋，

都重複，我點知你係咪老爆

定係你僭建霸路驚我督你灰

查實我就抄門牌嘅啫，你僭唔僭建關我閪事？

臨走仲叫我唔好整古做怪，

我光明正大行大路架喎，有人問我答，

搞返清楚先

你現在位於創意台

如果大家有興趣，

可以打1823去舉報佢，

不過成日話線路繁忙。

希望大家集個氣。

你諗下，

就係咁多呢啲村屋撚樣生人霸死地，

但又唔起屋，

先會無地起樓。